GME已企穩 仲有冇社工想bin我

上個星期一早講左
Bin過我既社工係咪潛晒水啦

召喚尖峰

你地咁樣其實只係賭緊錢
五百年後都係會drop to zero
建議你而家就放哂佢

SENS 反重力討論區

佢仲未死
而家輔導緊sens啲好友